(突發)連登冷氣軍師開始多人！!！

冷氣見意
衝黎有咩意思
留力
伏黎
會出事
夜晚狗發顛
民意可能逆轉
be water

快啲走！

佢哋衝我哋會全力backup
講完

軍師有咩做 自問有勇無謀既bbk 等緊指揮

連登冷氣軍師綜合見意
衝黎有咩意思
留力
伏黎
會出事
夜晚狗發顛
民意可能逆轉
be water
快啲走！

而家夏愨道同警察總部都開始多人
軍師準備話呢兩度都係伏了
過多2個鐘就會話危險送頭勿中計

好撚熱啊，be water

中環

出曬名嘅5毛狗
幫你推一推

建議

我仲依加係商場涼緊冷氣，早知依加先出黎